原來今屆tvb小姐都幾省鏡

唔睇東張西望都唔知

圖？

友蛇係藍C

帶住口罩個個都省鏡啦

講野幾低b

唔知選個陣會唔會戴住口罩呢

講TVB冇人屌?
連登已死

戴哂口罩 豬扒都變靚女啦 除罩見我

on9

我哋視姦緊班藍絲小姐嚟懲罰佢哋呀

友誼小姐幾靚
陳xx都幾好
Lisa又係幾靚
仲有個銀色裙都ok